泊完車嚇親

係咪你隻寵物？

點解依排咁多動物

真係嚇一跳

Sorry
今日準備入學
點知呢頭買果頭就俾佢飛走咗

笑左

唔係

重唔快啲拎返佢走

CP值？